香港有冇taco/burrito好食？

如題 唔知點解忽然想食
成日見香港好多少日本野 韓國野
但taco呢啲好似好少見到 淨係見過旺角登打士街有間
Burrito:

Taco:

屌，墨仔野真係好好味
可惜香港無乜人識欣賞

Tst tequila's jack 唔錯

屌岩岩先講完想食

中環brickhouse不錯

求平價墨西哥餐廳

吃過一次覺得好撚好食
同求

尖沙咀tequlia jack

有冇人試過cali mex

同求

呢間係咪酒吧 ？
見openrice啲食評講到happyhour果啲
入去淨係食野 飲1-2杯酒會唔會好怪

我都想搵啲平平地 外賣taco/burrito既餐廳
但係好似得cali-mex

梗係食 fajitas
仲有FISH TACO
普通TACO其實自然整都得
買個SHELL 番黎
sour cream, salsa, cheese , ground beef 炒炒,生菜仲有其他配料撈埋一舊好好味已經

唔會，我成日係咁

啲shell係邊度有得買？
CityS____會唔會有？

大坑Andy's garage唔錯

馬莎有taco set(hard shell), 分開 soft flour tortilla 同 taco seasoning 都有得賣(不過唔係間間有)
一田都有 soft flour tortilla(好似冇馬莎咁厚)

西環 Tequila on Davis

香港吊高晒嚟賣

香港幾時先有taco bell做爛市

鍾意 burrito 多過 taco

trortilla, taaco, burrito 三者有咩唔同?

正，成日食，周圍都有，又飽！burrito bowl都ok
咁當然無美國/墨西哥咁正啦....好想再去墨西哥食

Tst tequila jack去過，無burrito的，taco tuesday就10蚊一個taco，但其實就好hea料唔算多，真係當小食送下酒就算，想食幾個填飽個肚就不如去calimex食個好味既taco/burrito
反而nacho就必食，buffalo wings都ok(其實nacho又好難唔好食既....)

Taco bell之外我都想要in & out呀

今日去左諾士佛臺間Port
個nacho幾好食 但taco就好麻麻

想問香港邊到有好食嘅quesadilla[?

Fish taco真係不得了

利申:唔鐘意食佢啲豆

Tortilla就係一塊塊圓形粟米餅

burrito就係tortilla包住好撚多餡，正宗既會包飯係入面所以係好飽的，一條夠晒

Taco就咁對摺，食個陣好易跌晒出黎，個tortilla可脆可軟

Quesadilla就係薄餅，兩塊tortilla上下夾住d餡，再好似pizza咁切黎食

另外有個ranchero eggs ，tortilla上面有黑豆蓉芝士sour cream薯仔salsa青辣椒牛油果再有隻煎蛋，flying pan有得食

tortilla 好似只係個flatbread

taco 就係細細塊tortilla夾住啲料

burrito 就係大塊啲嘅tortilla包住啲料捲成成個wrap

巴打講得好詳細 正

仲有好多款，不過香港唔會有得食
墨西哥d野食真係好正，去完諗番都起都

岩岩去左美國玩。去左chipotlet食，三者搞到亂晒 其實都係tortilla唔同包法

Chipotle foodcourt之選

其實d餡係有唔同架，burrito有飯有豆有肉有芝士(最多)，taco(正宗唔係taco bell個種)就肉碎為主無芝士，quesadilla就芝士同肉粒

至於係美國食到既墨西哥菜係Tex-mex美式墨西哥菜，其實已經係變奏左既，乜都加芝士牛油果一樣味

其實連nachos甚至tortilla chips(doritos個種)都係美國野，墨西哥local餐廳係無得食架 ，市中心遊客區先有，比d美國佬食

有無好食kebab

歐洲周圍都有ge kebab doner 香港都係少之又少

Taco bell

尖沙咀有ge

食過幾歐kebab又大份又正，番到香港70幾蚊都唔好食，算吧

nachos + cheese sauce好正

食過佢既Quesadilla
唔錯, 半份都飽肚
不過唔平

我lunch去有burrito食，幾好食仲有碟幾大嘅沙律

呢間高質

有冇d平民d 類似chipotle

呢排睇外國vlogger先發現呢樣嘢食
但住新界真係無間就腳
之前一直行過旺角，唔知食咩嘅cali mex原來就係賣taco，但已經汁咗

想問有啲薯片喺面個種係邊款？

類似呢種

有無推介
想要類似小食店
not bar